[飲食] 如何處理象拔蚌

[影片]

[相片]

烚熟成條隊

生食先好食

用口含直至射為至